[Slam Dunk Contest] NBA 19-20 常規賽討論區 (42)

***做伸手黨前請睇#1多謝合作***
入花名

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

(電腦先睇到)

LIVE LINK :
(舊Reddit link已死*)

其他NBA 討論區
Reddit:

PTT:

單手

AG又要加時

ot

呢下好癲

呢兩個係有心玩

5G CAMMAN SHAQ

shaq要live 好似唔敢好大反應咁

單手接

信唔信Ddj輸唔夠創意
佢無得好似fuck me咁屈ft line

單手真係cls

爽手用埋 絕招啦 定係傷過用唔到了

屌!!!!!

創意AG > DJJ

cls

兩個都仲有貨賣咁

屈機

又ddos

oneal 個樣好似老人痴呆咁

直接比AG啦

jones勁在下下一次過

DJJ 差唔多全部1TAKE?

兩個都高汁到

ag話自己無貨

Ok勁

而家正常要諗6個50分dunk先得

穿腳係指定動作

好大壓力

有無多啲新招

Real

手長腳長睇落好正

Between the leg完未

想睇多d,全部50啦

ag好無奈咁

AG 呢球冇咁靚

下下都跨下入樽無咩新意

手長嘛

下下跨下

玩鳩兩個無限ot

Ag好撚慘

完

又輸胯下？

呢下好撚型

AG冇貨了

Gg ag

AG輸的話好無奈

AG永遠諗4個

一個between the legs, 一個360?
dunk到完場

仆街了

今年無FT LINE

AG好睇D喎

雙冠軍啦

505050505050

djj 全部同一招

諗贏唔諗輸 曼巴精神

AG呢下之前DJJ做左啦

玩 9 兩個 players

ddj屈罰球線啦
ag又發多次惡夢

打和啦屌

DJJ果球應該要比9啦，對AG唔公平

普通料

2個一齊拎啦

想睇FK ME ft line 360

Ag有冇得屈罰球線

好黑暗

做到jason richard嗰球即贏

DJj球球都between the leg

玩返上次空中坐住個動作仲好

雙冠軍算喇

兩邊都已經無貨了

屌 50到聽日

有lavine就會有

無限OT

djj仲想入

冇

雙冠啦屌

呢個比賽應該搞到第6 round就轉投票制啦
唔係真係玩唔完

50好廉價

FT LINE 360 between leg

FF

好心finals 轉100分滿分

Ag唔玩下罰球線？

我寧願ag再出under the leg

呢2個有心贏,比佢地繼續玩啦

係咪無貨啦？

岸尻球球都50

Yes 只係換個位置

今年好睇

穿腳入到實50分....

不如dunk到OUT咁？

如果上限係60 AG就贏咗了

let it go the time....

lavine出嚟收曬佢哋皮啦

The end

從來都冇罰球線

無貨啦屌

認真評了

WOW

ft line了

48

one step in

仲差fuck me少少

Lavine贏個球黎
Ag真係發惡夢

依下咪LAVINE 個招

唔係跳遠單腳型

又still a 50

FT windwill

認真 唔夠遠

好撫癲

佢起飛應該ft line都得,佢踩前左

OHHHHHHHH

無乜特別喎呢球

DJJ輸左啦

ag最後機會

48😐

呢球係ft line 就50

Lavine 好似後一步

踩前幾多下

Candice parker做醜人

個屆Lavine 屈罰球線真係贏撚哂

但真係好飄好舒服

心理戰用佢當年輸嗰招

COME ON AG
勝機!

今年點都造畀gordon喇

DJJ真心想贏

好女仔

好慘

Fall

跳唔跳到

Djj排隊啦 ag豬咗2年

Tacko

黑豹同candice

呢球真係踩前得太多喇搞到冇特別

🌮

Dunk over tacko

見佢好輕鬆咁
ft line嘅話應該都得

WTF

DUNK OVER TACKO

會唔會整傷tacko fall

呢球點都唔只48啦認真, 特登做佢

Taco

個盃咁正

條link好lag

玩呢d贏硬啦

Over Tacko Fall

TACKO AINT SIGN UP

還債

跳到咩

得唔得呀

真定假呀屌你

跳佢老母

全文完

cls得唔得呀

踩前左 真係FT LINE起跳一定50

fall 無端端被人叫出黎

得唔得呀 佢好撚高喎

贏左

try this

玻璃唔好幫手做呢啲啦

AG然了

得唔得呀屌

gg

贏了

Tacko:

送俾AG既

壓晒頭冇左意義

贏了 1TAKE

想完咗個比賽姐

game over

完得

玩咁大

如果係跨下100% 50

Tacko驚到

壓晒個頭, jump "over"

痴鳩線 仲要係乾淨 無㩒人

done，無手扶，ok喎

Over tacko好撚癲

GG

ok, you wim

隻手同坐落去 算係咁啦

求奇完咗佢算

you dunk over tacko you win

47

好格硬啫

47?????

OOOOHOHHHHHHH

CLS 又空中擔凳仔坐，畀AG贏啦

AG 88

好波

Wtf;????????

??????????

講真俾ag贏都正路
Side board 單手 360 more than 50

下 屌你老母 boo鳩你啦真係

rob 三次

又輸

屌你乜撚野賽果黎

嘩 屌

AG.....gg

識波果2個

wade 狗

AG被逼害

雙冠算啦

tacko: 屌你老味 又真係跳得過

?????????????????????????????

下 47

又老屈

是咪on9架

吓

On9????????

屌

極醜惡

On9?

黑撚到

抵你收視一年低過一年

BULL SHITTTTTTT

我覺得依個一般咋喎
唔夠清脆

痴線 黑到

北京電視機

玩野咩47

2個一齊拎算啦,2個都唔應該輸

屌你咩47

以後唔睇了

仆街撐DJJ都係咁話
Gordon好撚慘

屌你老母黑到

睇慢鏡其實hi好少頭 收貨

Tacko 7’5 wor大佬

今年dunk contest黑哨

莊家黑走咗？

銀仔都拍手

???????????????????

TACKO表示：我屌你老母呀

黑哨呀屌
AG 好撚慘

On9

咩撚野事呀
岸尻的嗎
又輸FT dunk

邊個俾9分呀

ON9

ROBBED

又冇冠

AG

ref kills the game

ag唔會再玩啦咁樣

佢出上年個招咪搞掂 定係已經用唔到

Djj開心到

AG又發惡夢

AG 又輸

Tacko fall隻手hi到條賓周咋

人地以後唔撚玩

但係成個頭壓低晒

on99?

屌你老母肯定wade回馬槍,夾左2個俾9,自己再減1

屌你老母又打劫

on9

俾ag咪算囉

二哥同d wade玩咩

入樽賽都黑,出面有外圍買咩

AG好撚慘
次次都係咁

.....

天華慘到

抵撚死 著361 鞋寫武漢加油

屌 黑撚到 dwade

Cls

痴線撚 又黑走ag個champ

韋迪

有咩可能47

啲歡呼聲少到

gordon 2次都係前面over 50
決勝球都係輸

屌
有晒gimmick都輸

Wade

好撚慘 屌

wade特登做鳩佢

Wade dllm

成班呆哂

頭先djj個樣都以為自己輸咗

屌你老母，班評判識唔識波ga

佢自己都唔好意思攞

有邊個連登仔可以跳過7”5

其實都夠，都2米幾啦

即刻成場boo

搞到個冠軍無人認同咁款

wade 賤到 黑完pat 黑AG 造比heat

wade又頭黑到尾

熱狗

屌睇到興,垃圾d wade

屌好撚黑

This is Robbery

ON99 黑到

玩死djj

agree

又第2

場面尷尬 靜到

Cls wade擺明做比heat

輸評判

又做輸佢

Wade狗

跳過Tacko都贏唔到

今年算幾好睇啦

Wade黑比自己友

你老母臭閪 全埸靜撚曬 垃圾nba

連tacko fall自己都唔撚係掛

Tacko對手舉高姐
壓手順勢壓埋頭

次次都係咁
其實如果頭入完4球都打和就應該first round高分個個贏啦

單手果球贏左啦，冇得突破50冇計

好似有年係平手等人投票?

屌哪星你俾咗AG
過兩年咪有得睇DJJ報仇囉
咁就大家都開心,都唔撚識做嘅屌
依家兩個都應該唔會再玩啦

認真，頒晒俾兩個啦
兩個都值

下次邊個同你認真玩呀

AG R 腰果球已經贏 L 左

重睇啦
其實飛過哂

搵返oneal比分好過

洗唔洗tacko舉高埋隻手再跳過佢先比49分呀屌

佢自己個樣都唔撚好意思

無掌聲 甚至有boo

ag發誓以後唔挽啦，我覺得djj以為自己輸咗，點之

Wade好憎Florida鄰居Magic咩

連登仔識波過wade 同 pippen

djj自己都好似有啲尷

加埋粒波7’7都黎

Wade跳唔過都可以評分啦戇鳩
紅字好撚型呀

Wade真係

連登仔萬能

係囉 兩個都值攞
但咁樣明扣天分 好撚on9

希望熱狗playoff第一round出局

成個氣氛搞衰曬

吸波技巧差啲已經甩

Cls 5個50都要輸

佢都以為自己輸啦 咁贏佢都唔好意思拎

成個場靜撚曬

50分係限制左ag

Diu wade

Wade退役都做MVP?

AG個樣

AG2次都係輸在最高得50分

佢咁樣搞到兩個都好慘
一個無冠
一個就贏左都無人認同

佢拎獎個樣都好無奈咁 慘過中武肺

咁樣直頭做鳩埋djj

真，自己都唔好意思

全場靜撚哂

NBA係咪想AG下年繼續玩先咁

做9 AG 好L慘

抵撚死

屌, 高登仔2次都有經典dunk, 但又贏唔到
上次lavine屈FT就話, 而家咁輸

屌衰收尾 難得今年3分同入樽都咁好睇

佢都好慘 入得咁好但搞到唔係明符其實

AG苦笑好尷

連D 旁述都話ROB

吹鳩漲
黑撚到

wade真人金身都唔止, 做評判都黑

連續4個50就應該直接冠軍啦
首圈高分應該有優勢

癡親中國都冇好嘢

true

太撚急 其實佢係空中仲可以做d動作

好撚平淡 最後個下 普通放籃

47 冇問題

Ag輸真係全場呆撚哂

仲要無借力跳過去

下年睬你都有味 兩次都冇champ

邊個黎

靜撚左成場

7‘5喎

入完4個樽投票好過啦屌佢

DW咁黑比自己人

今晚AG對鞋

淨係個彈跳力都值50分啦

ag好撚慘，上次對lavine輸就對手太強無得好講
今次真係俾人黑左個冠軍走

Wade 黑比自己友贏

邊個？

djj係咁between the leg
你老母wade 就俾10
跳過7"5 你就俾9

有幾多個人跳得過

咁罰球線前1步起跳都無理由48啦屌

我覺得似裁判以為其他人都係俾10, 所以自己俾9都無所謂 點知3個9左

wade 真係抵佢最後拿底薪

重點係taco fall

Jones 係好, 但真係冇理由AG 輸 5個50分都要輸

大佬 個重點係7'5呀

黑哨 造俾熱水

呢個似

空中飛人咩屌你

7尺5咼 你太空人黎

Aaron Gordon=nba馬明

明明兩個都值得贏
但係依家咁樣篤分法搞到佢變左唔光彩

咁高都無咩空間做動作了 跳得過當贏

淨係gimmick都50

你放俾我睇 跳7尺5都平淡？

但馬明最後都攞到

其實AG final round 第一下點會值50
最後嗰下 值50 又唔比

講真
唔計最後嗰round
AG 神早輸左

而家冠軍明明都實至名歸
搞到好似唔值咁

抵Wade06年比人話黑哨

寧願玩多輪
黑豹識啲咩？

屌djj淨係between the leg

咁咪要參加好多次

以後評判唔可以有同參賽者同球隊/同鄉啦

AG玩3屆有2屆都值得拎
係衰戇鳩評判
我記得仲有Marvel個黑豹都係俾9分
係咪覺得人地唔係純種黑人先俾低1分

上次都算
今次。。。

agger

心水清

nate 跳過howard 就贏, tack fall 就輸

Wade打波嗰陣出名茅同閪
收咗山仲要係死性不改

djj 下下都between the legs

連登仔對7"5"冇咩感覺, 以為係數字lol
2米26, 自己度下對門睇下跳唔跳得過呢個高度

空中打埋個飛機啦好冇啊
7尺5好撚平淡

真 侯活果陣吹蛋糕著件超人衫都50啦
心諗 我都得啦屌

Wuhan number oneeeeeeeeeeee

Tacko fall 7'5 舉埋粒波7’7 做乜撚野動作呀
Ag有咁勁唔使拖到咁後啦
用下你個閪腦啦

好老實 djj已經好勁 係衰踩前左
但係AG嗰球係好撚勁 pro dunker 最盡都差唔多係呢個高度
重要而加AG攞左8次50分 係all time no.1 (第2係lavine)
但係一次都攞唔到 會唔會慘到痴撚左線

下
咁第一round 第一下ddj又值46?

應該臨場搵佢 冇練過一次就得

唔公平邊個同你玩

反而我覺得你final round頭兩個樽之後比djj都算

你duck over tacko之後比djj

Aaron Gordon Writes “Wu Han Jia You” On His 2020 Slam Dunk Contest Sneakers

7’5喎
226米喎
你以為佢跳過It阿？

笑左 佢真係以為好撚易咁

笑左

ag啲轉身拗腰真係好撚少見 單手360嗰球直頭one of the best of all time

LeBron James@KingJames
2 🏆 should have been rewarded tonight that’s for damn sure!! Keep it a buck y’all. 🤦🏾‍♂️!! Them boys both put on a show! Professional DUNKERS

Joel Embiid@JoelEmbiid
AG GOT ROBBED AGAIN #BS

on9 wade

都講明兩邊最後一個dunk啦嘛，評判繼續全部50然後雙冠軍咪大家好來好去囉，然後出年再review個規則呀嘛，呢家大家都落唔到台啦

發覺你條撚樣好鐘意唱反調 好撚型？ 定中二病？

我覺得跳唔過＝唔夠靚

又輸俾lavine罰球線windmil，不過係弱化版

其實係
但係宜家咁好肉酸
因為計最一個dunk應該Gordon贏
最低限度打和

呢球靚到

唔好過跳高過 一下跳遠過都唔係個個得

佢同時做鳩AG同DJJ啦,搞到DJJ都比人屌,仲睇到上面有人話希望熱火first round出局,關咩事

個玩法好有問題
其實係咪應該如果第2round打和
就當首輪最高分個個贏

唔叫好完美但都值贏返次

LaVine做同樣dunk都50啦，佢點解唔得先

AG 都淨係識咬腰啦你咁講既話
計成晚impress 既話
DJJ 係值得冠軍
佢成晚都係FIRST ATTEMPT 就成功

DJJ前過當年LaVin嗰個喎 LaVin仲要係即興無準備即FT風車 咁都五十 屌你老母Wade

世界紀錄跳高都係2.43m....

其實係
第3，4個dunk之後應該比djj
但第5，6個dunk之後應該比ag

AG好撚慘 明明入完最後個個全場都好high但最後輸左

輸比弱化堅唔抵

Wade幾時死

最尾個分明顯係班judge夾埋傾出嚟㗎啦
點會淨係關Wade一個事

搞串party

中國隊

DJJ無50 同埋都係即興

好撚認同
根本兩個都要冠軍

兩個都實至名歸
而家搞到djj 「好似」唔值咁

真心on9咁都燒到個邊

屌柒俾DJJ 9分個兩件蠢撚

candice, 黑豹 都係兩個都9

又冇視咗第一個dunk?

你期待佢跳過7’5仲可以做咩動作？
要加埋跨下先有多一分阿？
大佬當人太空人？

成世陰影 兩個都係

跳高仲要係背過

點樣唱反調

最後個下話知你跳幾高 前面都已經係咁跳人
招都用到臭 裁判睇到厭 ，最後仲要平淡放籃
47算係咁啦

做到好肉酸 djj值得拎但係都好老尷

距離唔夠遠
正如你飛過IT同飛過tacko係唔撚同

Ching熱火fans定係wade fans?

我覺得DJJ都應該做到,不過DJJ諗唔到呢d花式

wade正一仆街
為老不尊

成個林鄭係要好打得咁

Between the lag 臭唔臭?

wade本人

個第一冠都係黑牛仔

近年最黑入樽賽 沒有之一

btw 又係時候等jordan kilganon 出片

又一件懶有唔同見解扮清高既垃圾

跳過Tacko再二段跳

無用手撐喎，純自己彈跳力喎

因為黑 所以白人要輸

其實唔明點解裁判有D.Wade份
唔係話佢冇資格
只係佢身為熱火名宿，點都覺得佢會幫熱火球員
搵另外一啲名宿唔得咩

AG係撚白人

Tacko Fall唔單止夠高，條友重要好有人氣，當時話dunk over Tacko係全場歡呼喎
Dunk contest本身就講娛樂性，呢個dunk一定值50，你咁樣搞全場反高潮

招都用到臭 裁判睇到厭
4球有3球穿腳 臭唔臭?????

ag黑人嚟

FOJ屌下自己個老死啦

爭好撚遠啦
成個美感同騰空都爭成皮

咁非純種黑人

乜撚野話知你跳幾高呀 dunk contest呀on9
跳過張凳同跳過個人 難度都有分別啦傻閪
咁越難係咪要越高分呀屌你

真心 要揾就揾VC啦 又唔請人去ASG 做下judge好應該

反高潮呢下好成功

全世界都諗緊得唔得呀taco

可能要係罰球線跳過tacko再360 between the leg 風車左手入樽 條友先滿意

搞到咁一開頭就咪亂派50啦

其實應該改賽制，ot嗰球，評判睇完2球，直接揀自己鐘意邊球，咁5個人一定唔會打和

wade李寧狗

擺明就係成班傾好咗有兩個比9分
但係個仆街去到俾分果下專登比少1分

原本都覺得佢被rob
但見到佢咁寫

抵輸 一世係dunk champ

ching有道理

原來牙wade有上連登

其實睇完第4 dunk
我覺得ag又要輸

點知又係5050
之後睇完taco 覺得贏得 點知

WADE : 9分

睇個勢下年應該改例
不過唔會再有咁精彩

ag361°狗

下年改個新制了

岩
直接judge decision

收皮啦你 Gordon輸左唔開心?

而家啲50都係9派

贊助商要佢寫架姐

ching好波,推到比NBA睇到

屌你老味
話知你跳幾高仆街你知跳唔同高度係唔同難度㗎呵
你返去打飛機睇咸片算啦，不過咸片套套都係屌閪，招都用到臭，可能你又已經睇厭

駁唔到呀屌你老母
俾幾十人一齊屌你老母你爽唔爽

vc未退役

無所謂啦
ag輸但佢既表現仲多人記得過個冠軍

駁到between the lag用到臭未？

使撚改咩 而加djj唔使再玩
AG唔撚同你玩
lavine要做star
你又唔揾t ferguson
下年一定悶撚到仆街

我係佢都唔開心啦
見到你咁撚弱智

我笑住黎睇

輕鬆d

參加既又無同VC同隊
無咩所謂啦 大家都想睇

其實決賽比乜鬼分，投票好過

咁撚樣都要輸

我見到你咁撚傻閪仲好笑

Candice又係唔知做咩事
不過可能一早傾好左佢俾低1分，另外兩個男人搞串party

djj都心諗屌玩鳩我 搞到比人boo

唔開心等輪你老母要等咁耐多啲啊柒頭

真係痴撚線

搵番吉祥物出黎好過

djj個樣老尷到
講真 真係睇dunk既使鬼睇你NBA dunk contest咩
我睇 pro dunker好過啦 睇ASG就係睇氣氛
而加真係搞串個party

右邊個球真係best dunk ever

mcgee個年投票比griffin rob左

手掃0 user話輕鬆
冇特別 大家都係咁跳

右邊真係

真 依家腸返都好撚震撼

無冕之王

Candice同黑豹嘅諗法應該係DJJ比左9分
呢球又咁靚 比翻同分算
但wade走出黎亂局

駁撚到between the leg臭唔臭未呀屌你老母
邏輯咁撚廢條撚樣做狗？
跳過Tacko fall仲要做動作屌你老母笑到我仆街

認真 mcgee final round 有啲廢
嗰年真正俾人rob既係derozan

On撚9
班judge就係打算呢一round完咗佢
所以先俾DJJ 48分,等俾AG分個陣易啲控制賽果
最尾一定無打算過俾AG同分

人氣高就贏，都唔係幾公平啦

Aaron Gordon says he thinks he should be a 2x dunk contest champ, won’t try for it again. Says he wants to practice for the 3-pt contest instead.
嬲9左 唔玩了

Aaron gordon點都值得一個入樽王獎盃 上次對lavine其實我都覺AG應該贏 但lavine又真係入樽入得好輕鬆好優美
但今次 真係冇可能輸...睇到最後個47分 我真係傷心左一陣

McGee 果年都好勁

笑左😂😂

Aaron Gordon retires from the dunk contest

“I feel like I should have two trophies.”

最後一球真係揀錯人, 如果dunk Shaq一定清脆50就唔會kick到, 佢呢下雖然係跳過左但睇真D隻右腳大脾係過得唔夠清脆

derozan出埋聲屌

俾我都唔撚再玩啦 咁樣強搶佢個champ

Sad

iggy

我諗真係dunk到既人先會明跳到咁高，對腳又要擺咁高個難道係幾咁痴線
利申，我唔得

人地識波帝
平時跳開4米
5秒騰空
除褲都冇難度

邊度有得睇呀

叫wade解釋下點解呢球會比9

16年同今年AG啲dunk好多都一定係入樽賽經典，但就贏唔撚到

DJJ慘撚到,唔係自己決定既野都要比人屌同boo

我覺得轉轉mascot嗰球型啲

我覺得輸lavine係抵既
嗰年air chair 之後lavine用ft line windmill 其實真係差唔太遠
之後ft line between the leg更加係痴撚左線
今年AG sideboard 360 1 hand scoop 就應該要champ

其實first round 分都應該計下啦，搞到人地咁努力好似無意思咁

仲要一TAKE 過
勁到仆街

所以屌緊賤種wade

其實最慘係djj

wade玩鳩佢

歷史已寫下2020 all star slam dunk

champions Derrick Jones Jr

冇Gordon 笑撚死

係對手卡到姐

關鍵係AG輸LaVine最尾果球都值50分
其實仲有得玩落去

兩冠軍咪算囉

仲希望佢入到Playoff

無睇 想知djj同gordon last dunk幾分？
？同47

一個技巧＋美感，一個力量

Djj過2年再玩都champ la
AG已經玩左幾年 如果唔係對住lavine 放係近代
點都值champ

有3個比9分

其實work wo
決賽一打一駛撚比分咩

支持

入樽賽呢d其實虛榮黎姐
佢已經靠入樽賽累積到名氣
已經達到目的啦 盡左力就算 已經做到咁都贏唔到就由得佢啦 根本就應該6球都50,做史上最強冠軍

如果佢air chair 到tacko應該冇得輸

wa diu

講咁易咩

認真ag拎唔到我想喊
見到你條柒頭走住黎屌咁款即刻笑番

係。。。一係叫番超人幫手
會靚好多

不過dunk over tako係gimmick黎

根本就係黑 關咩事

但我覺得2016 lavine都抵贏 不過ag創意分高啲

若干年後d人唔會拎非champ講啦

上年diallo

其實玩到咁上下正路最尾個個judge都會畀50分，咁樣真係好難搞

係 但係overall 我唔會話嗰年係rob 我覺得兩個都得
今年就真係差啲 重點係djj做唔到一球有同等震撼力
AG mascot 轉身 360 scoop / air chair / side board 360 scoop
同 Lavine behind the back reverse/ ft line windmill/ ft line between the leg
都係好撚震撼 全部係>>>>50

有得唔入咩,東岸咁撚廢

心灰係正常既
玩多幾屆都係畀人搶冠軍

其實應該決賽同分就睇番首圈邊個高分d

wade: 9

final 1v1 就唔應該計分, 係投票

Lavine嗰年係不相伯仲，畀邊個都好可惜，今年AG明顯係好啲喎

iggy輸比nate黑d定今年黑d

最大問題係太易50
以前Dominique Wilkins,MJ嗰個年代啲CLS dunk好多都係得48,49

傻啦，入樽賽冠軍又唔係mvp
有無人記得上年diallo

ag輸後面無料黎

都唔一定
至少2016一定係best dunk contest ever

依家睇返當年d dunk，其實好碎料

屌你老味 你都跳唔過 47分好出奇？

你邊都輸 係要俾少一分你

計分兩球 平手就強制last dunk dunk完然後投票

最尾嗰球其實好勁
個波拉到極後再放到勁低重要有power

無錯
d比分標準完全亂黎
咁不如投票

難怪生出嚟一個變性，一個LES
從心底裡就係咁撚扭曲

由11年咳嗰日已經覺得唔配做偶像

我指16年今年輸黑啦

50分根本唔夠ag同lavine拎

我就係講16年

所以真係累咗Wade
當然Wade又唔抵幫
結果Wade又俾人鬧
DJJ又俾人覺得唔抵拎，AG又俾人覺得可惜
三輸局面
好地地雙冠軍咪幾好 大家都會支持

無錯 如果djj 50
wade會比佢9 之後49

5球50 最後一球黑 咁做可以做d咩 已經盡哂力

Air Chair到，佢即刻上左VC Level

屌你老母啦 我比你用手禁住fall你網都hi唔到呀
以前nb都要用手禁住6尺9猴啦
Fall 幾高呀？

就算VC冇champ退役之後，好多人都會記得VC係最勁既入樽高手之一，仲要係常年allstar
但AG都冇咁既名氣啦
衰Ｄ講句，可能J-Rich都有名氣過佢

咁冇得咁比
但係依家太易50就好容易搞成咁

d人真係盲，見唔到taco對西手卡住ag
屌那星，taco仲要有著鞋，加對手，嗰度應該7'6

咪係囉
呢d虛榮雙冠大家開心

認同
抄djj個球就要輸
而唔係強行做到好激烈咁
然後一球明顯要贏既做輸佢

吓 講dunk 一早已經係VC level甚至超越左啦

上年入過asg?AG

曾志偉都識打和啦

其實連登係咪個個都入到樽

忍唔住睇返2016 AG

加埋粒波7'7

你識咩 人地覺得跳過就50分架喇 AG應該揀cp3

唔好理佢啦 佢係真心on9

如果個球唔比50大家咪唔洗係度嘈

16年都輸得gur d，今年真係好黑

無睇前面
有人話佢輸在跳過tacko fall之後無做動作呀

連登卧虎藏龍

派tvb班友去先掂

AG最慘
技術我覺得個個都好好
創意佢真係攞曬分
由之前搵吉祥物出嚟，到今年
玩多最後一次啦AG

黃德斌

要有好有力先做到球dunk
不過LaVine都dunk得靚，係衰球球ft睇到悶

當人狗咁撚仲要人玩

不了 下年如果zion玩
AG分分鐘又輸

好少見你咁口臭

如果第4輪之後djj贏
大家會覺得ag次次都係一開始首輸已經大技搞到後面無料，抵輸

依家就會覺得ag比人黑
commentator 都話if u dunk over taco u win
點知

其實ft line between the leg 真係underrated
個個替AG唔抵 搞到無人記得
明明以前普通between the leg 同普通ft line已經接近50
而加兩樣野一齊做

街場啲籃框寫住唔好入樽其實係同連登仔講

未啦，除非我失憶

lavine 幫手拉高左curve
ween the leg 同普通ft line已經係垃圾+好悶

銀仔都覺得ag直得贏

咁又係
俾我係AG都真係唔玩
但我覺得Zion未必玩到
我成日覺得佢真係好易大傷

In 2016, he was a part of a memorable Slam Dunk Contest in which he lost in a close matchup to Zach LaVine. In 2020, he again lost the dunk contest in another close matchup, this time to Derrick Jones Jr.

所以話係50分賽制既情況下
lavine = best dunker
佢個堆動作 真係求撚其都50分

AG 真係唔洗再玩
因為而家全世界都會覺得佢最少值1個入樽賽冠軍

玩落去隨時都係未必贏到
廢事柒啦
依家咁樣引退已經留左個好好既印象啦

wiki更新得好快

咁事實佢係隨手都做到堆無人做到既dunk
ft line 360應該全世界除左佢無人做到過

只係入過playoffs

兩個都抵拎啦
創意分同1st round都ag贏
ag努力三屆，有兩屆都抵拎

仲要好撚大步

Just spoke to dunk contest judge @common who tells @ESPN, “We thought it was going to be tied. We were like, ‘This is a tie’ ...But somebody didn’t do it right. I don’t know who it is.” 👀👀👀

有人睇唔過眼

Wade啦

食屎狗典偉

本身已經覺得06體毛foul小牛好撚慘
對wade冇乜好感 而家

睇正賽之前既on9野重開心 屌你wade

擺每個po既po頭啦

仲tie乜
呢個dunk之後都要投票啦

咁4個人一半一半，最後wade咪又係會比djj

tie咪好好睇睇,依家觀眾又無癮,拎果個又唔好意思,輸果個又唔抵

無架
tie之後好似話會投票

咁2:2，之後wade咪投比djj，3比2

死占狗話應該雙冠軍 算係講番句人話

叫銀仔出黎比好過啦屌
銀仔都支持AG
拍哂手

排骨仔贏dunk contest

dunk完5個dunk都打和就雙冠軍啦應該
依家咁樣 如果dunk over taco都雙冠軍 已經係黑左
仲要djj獨贏 更黑

NBA 2K20 MyTEAM@NBA2K_MyTEAM.Now
That was crazy 🤯 Both guys put on a show.. we got Moments Cards for each of em

垃圾2K都玩埋一份

無睇今年熱水，點解bam入到all star,見佢stat又唔算好勁

Wade不嬲賤

你點知其他四個投咩

下面係真?
2k淨係會出新卡俾冠軍

真，我睇到都o撚左

另外4個 比djj同比ag既分係一樣，都係10，9，10，9
咁咪當佢地會5050
wade就會比djj

仲高分過冠軍。。。

順便抽水

其實JONES堅慘
會俾人恥笑成世

11年咳已經知佢係賤種狗

好撚勁

屌 是但一個上年玩咪好
上年廢到

黑哨Josh howard, Devin harris個班好撚慘

真心唔勁 我地出kuz換deal?

on撚9
中間停係到食個麵好無啊? 屌你老母

跳完tacko fall大風車360度挫樽爆埋玻璃好無

wade都係會比9分 無問題

history has repeated
it's a robbery

係咩style

睇下出完個分d judge望左去邊個到

成日播段highlight佢撞走騎士av男入樽
落地明明向住右邊都要特登擰轉行去跨過av男

春藥style

總之呢個一定值得高分過djj個個
如果ag冠軍 你只可以話輸在第3，4輪judge唔應該比50Ag
但依家根本既然你打48比djj，ag就應該要49 50
djj，taco，giannis都o哂咀

高位策應同防守

唔知算唔算AL horford

明明AG好興奮諗住贏硬 點知

籃板升級版Al Horford

似廢鳩

其實pippen都係比9分

CUT圖效果

如果雙冠都會係經典既一屆
可惜依家咁

痴線

傾好左平分有人比錯

見到common個句野 我都係即刻去睇返呢到

打錯分就應該即刻改啦屌

47直頭俾多啦
起碼都要喺空中轉兩個圈先值47
依家40就差唔多

Dwade不撚嬲都垃圾冇品

但5條友得wade係開心個種笑

今日開始反熱火

而家睇返first round wade比pat個球得8分

Btw今年熱火好多人有份玩all star weekend

黑撚到 垃圾dwade

唔係wade呢條友
好可能已經pat對ag
之後ag冠軍

同埋叫黑豹黎做judge係咩玩法？
個演員本身又唔係好紅
除咗套黑豹裝根本就wfc，路人甲咁款

如果佢djj都比9分就話姐
屌djj 10 ag 9

精彩的過程 最差的結局
NBA你下年點搞啊 仲諗住今年谷收視

點解冇人屌 Pippen

因為佢兩個都俾9

芝加哥legend
就算佢比1分d人都唔夠膽屌佢

first round djj 個球根本都麻麻
仲要佢之前已經做過 仲要多幾條友

數字人係po會幫你報仇
熱水 收皮吧

76人今年就收收皮先

明明cum好左兩個都48
D wade條25仔

兩個都48既話 好似話會投票
之後咪又係wade一男子決定邊個贏

使唔使啊咁都拉到熱火黎反

因為立場中立

冇人屌ag奶共？

????

Taco fall喎 點樣清脆呀
Djj就好清脆係ft後一步起跳

應該係上年咁廢先再搵gordon

條友以為taco fall得140

難度分呀
難度高d完成分實無咁高架
但呢球難度高djj個球咁多 一下成功 仲想點 tacko自己都驚壓親 自己都烏低左身

ag上年玩贏左9世啦
上年diallo咁廢都贏

btw, 搵人地黎玩又咁玩鳩人地，人地咪以後唔玩

Dunk contest judge ⁦@Candace_Parker⁩ just posted this on IG. She confirmed ⁦@common⁩ account of the judges’ intending for it to be a tie (and go to judge’s choice) to ESPN

D Wade

所有茅頭都直指wade

支持d wade

本身DJJ上年會參加不過傷左

唔係好明點解好似好多人屌緊條女?
明明係D wade, 黑豹同拍賓比9分

AG真係好慘

@Candace_Parker —who gave Aaron Gordon a 10—tells ESPN, “I ain’t throwing anyone under the bus .... buttttt check the score card.”

有人屌條女咩 我見nab ig d人都係屌wade多

有咩問題
佢覺得9分未9分囉

外國其實都好多仇女連登仔

留意到未出分d wade已經執野走人
即係佢擺到明知道唔會打和

LeBron James
@KingJames
·
1h
2 🏆 should have been rewarded tonight that’s for damn sure!! Keep it a buck y’all. 🤦🏾‍♂️!! Them boys both put on a show! Professional

Terrence Ross
bro you can have my trophy. I’m heated. 🤬🤬🤬

Michael Carter-Willi
Did my man AG dirty

James Ennis
AG got robbed 2 years in a row smh

一開頭好普通果D都有50分
最尾跳過tacko反面無?

睇左佢ig
見唔到有post野

但Candace Parker都算係受歡迎啦

Ross

Orlando Magic
@OrlandoMagic
"𝐘𝐨𝐮 𝐝𝐮𝐧𝐤 𝐨𝐯𝐞𝐫 𝐓𝐚𝐜𝐤𝐨 𝐲𝐨𝐮 (𝙨𝙝𝙤𝙪𝙡𝙙) 𝐰𝐢𝐧."

@Double0AG
| #MagicAboveAll

C'mon @Candace_Parker That 9 on AG's last dunk wasn't it! You guys robbed him

Cool handshakes or whatever but you can’t judge a dunk contest worth a shit.

Dont ever judge the dunk contest again please! Thank u

Garbage ass judge

NEVER AGAIN PLEASE! THATS WHY ONLY PROFESSIONALS SHOULD GIVE SCORES OUT! STICK TO WNBA PLEASEEE!!

係佢twitter節錄出黎

喺ig都見到有人屌
明明都唔關佢事

Ross 真係痴線佬

story
佢話個個都好嬲望住佢
但自己冇錯
佢係俾10分

WNBA star Candace Parker, told ESPN, “I ain't throwing anyone under the bus .... buttttt check the score card

佢比dj 9, 比ag 10架，唔係佢問題

依家係隊友嘛

WNBA star Candace Parker, told Shelburne, “I ain't throwing anyone under the bus .... buttttt check the score card

d人係唔係角度問題以為佢同黑豹比9分

外國連登仔

黑豹好似兩個都係比9

係柏賓 同wade問題
但柏賓，common都望住wade
即係根本係wade玩野

咁一早傾好大家都係跟番比djj個分比ag咪唔會錯
btw，咁比分法真係好on9, 咁不如投票算啦，d分數標準都唔一致

頭先怪錯左佢
原來係柏賓條老野俾9分

it's a highway robbery!

奶共占呢類人
講野永遠都唔會得失一邊 講野成個左膠政治人物咁

打和! super！

應該傾好左柏賓比10, 9 candace 比9.10
其他人照舊
點知wade玩野

common係完左之後個訪問係咁講
話諗住打和架

但係明明話呢round係final架啦喎，打和咪又係要投票，咁點都要分勝負

一啲都唔REAL!

但永遠屌侵

btw點解搵埋依家d judge咁
以前係專搵d入樽名宿架喎
依家得candace parker係入樽起家

咩永遠
之前咪得罪晒香港人先有得你叫奶共占

佢其實醒目人嚟，場外形象整得幾好
香港單嘢落錯注啫
不過其實冇所謂
除咗香港人都冇乜人care
全明星票王

jones 罰球線前一步就唔睇到厭
雙重標準

Howard 真係老啦

咁點解體操咁講難度，騰空高度
d judge都睇到厭

下年取消技巧賽，加入1 on 1大賽啦
技巧賽無聊到嘔

冇落錯注
計過數
中國同香港 唔洗揀
咁佢legend離 + 大愛左膠 冇得輸

根據最尾個round啲分
如果投票嘅話咪又係DJJ贏

全美國都屌緊wade

其實d玩法真係好撚on9
係又比50唔係又比50
太易50又無bonus
對完美入樽既參賽者好唔公平

岩 香港人就係咁唔企你果邊就屌

係呀
個4條友當平均分配啦
之後黑哨wade就會比djj

有冇師兄都係為左Dwight Howard 而黎睇
睇完今年其他dunk 覺得完全比唔上zach 果年

你睇番2017 2018 2019 就會覺得今年好好睇
真係衰收尾

zach 果年好似係16? 睇左果年之後對其他dunk 已經冇哂feel

應該無雙冠制？
如果呢下都打和，要投票分勝負

係
上年diallo垃圾到咁都冠軍

16年同今年最有feel
但兩次個結果都係

咪就係AG聲稱自己比Zach rob咗嗰年

話題之作，又炒返起個熱潮

咁就咪淨係話Wade啦
Pippen同黑豹都係俾DJJ喎

阿ben 贏左技巧賽

應該傾好左邊個比咩分。。之後wade唔聽話

黑豹好似兩個都比9

我係wade fans今次都變到好憎佢
個分未show Wade已經除耳機
緊住中間三個抱頭 pippen望向wade 姐係明咩事
我吊你呀Wade

見冇人貼呢張圖 等我貼下

其實關咩事?
如果係大家5個人傾好咗最後一round係要 48 vs 48, 然後5個人重新投票一票定輸贏
就算wade撐熱火人, 其餘四個人有三個撐AG咪AG贏
但而家Wade出術直接令DJJ直接贏
我有無理解錯？

屌你老母點解空難果個係kobe 唔撚係Wade!??

成隊熱火死撚番去抖啦仆街

岩

但如果投票 佢地都唔一定會投比ag冠軍

不過當show睇算 大家都會傾好比咩分

同樣dunk? 你盲？

16就唔算黑啦
我自己都覺得fuck me贏少少

咁如果一早傾好比少左就抵比人屌啦

問題係 家下Wade似係傾好左 但俾分時就25
咪合理下47分啦

咁係咪應該話禁錯左 要求比多次
好過咁樣因為技術問題黑哨左(雖然佢特登

無關係架
既然係傾好咗
即係如果全憑自己心水投票
可能AG第二round贏撚咗tim
因為傾好咗所以先諗住48 vs 48咋嘛

係啦
除耳機即係知道已經完左
咪即係佢特登

總總跡象都顯示到係wade黑哨

最後個兩球都全部比哂50合理d囉
之後投票分高低

抵佢成世比kobe食住

真心
wade要做比djj既話第3，4球之後就應該比djj贏
taco dunk之後根本全場都支持AG

平手再由judge 投票比djj 贏係另一回事
而家你傾好左之後直接黑哨比djj 贏喎
咁撚仆街都得

成世無頂薪

有熱火球員嘅比賽搵熱火名宿做評判
邊個邀請咁柒on9
賤種wade

咁我覺得應該評判即刻講比錯分要重新比過都好過咁樣比全世界屌

shaq做番都好d
shaq頂多係3份1個熱火名宿

vc

Sor我以為黑豹俾咗10 djj
咁依家情況係投票嘅話應該會Wade同Pippen俾djj,Parker俾AG
但Common同黑豹本身俾同分所以唔知佢地會投邊個
佢地兩個都投曬ag嘅話咪ag赢 (機會相對低啲)
如果真係傾好咗而Wade出cheat嘅話,咁佢就抹殺咗最後呢個可能性

屌咁呢個round就應該直接入投票制啦,仲搞50分制真係多鳩餘

chicago

點解咁多人唔明 蠢撚到
而加問題係judges傾好左個分之後有人畀少左
要屌一定係屌wade 其他人完全無問題
至於話投票都會係djj 又係on9
人地係突登做到個分一樣 等可以投票 唔係本身覺得djj好過AG先畀djj高分啲 即使pippen畀AG低分啲都好大機會投AG

其他幾個judges開聲開到咁都已經睇得出佢地心底想邊個champ啦
重屌其他judges係咪弱智

咪係,一開頭果幾下拉高晒條curve

夾好左既話根本唔洗屌邊個比9分
一定係屌臨時轉個條友

睇佢地反應同tweet已經知咩事啦
喺到呦咩9投票都係djj champ真係智障 dwade fans

所以全世界都屌wade

呢張痴撚線

已經幻想到wade同其他四個judges傾好之後既內心獨白︰
屌, 如果咁樣重新投票, 好大機會比AG贏喎, 不如我扮傻仔直接比DJJ贏先, 嘿嘿, 你地無仇報

其實十二年前個籃有高到咩 見有人話較高左
其實今次就咁睇重勁過上次 今次真係dunk 唔係9掉入去

個起跳位唔同左既

不過張相真係痴撚線

佢自己咪熱火人

係
既然你個評分分唔到高低
又一樽定生死

自己組隊收少人工
關人撚事

Robbed 屌

其實篤分黎做到打和已經好撚on9啦
咁即係唔係客觀比分
完全末殺左選手既努力
嘉年華式娛樂

仲要打all star game 都hard foul kobe
搞到佢爆晒血

好啊 咁認真畀咪又係兩個50
我估啦下 judges應該係唔想50到尾 所以就部份judges畀左9分djj
打算睇住AG表現嚟決定 之後見到AG個dunk 又覺得其實可以tie左先 所以咪傾點畀分囉 點撚知有人搞串個party

睇完AG就應該要50分比AG啦dklm

一係你就第4輪就打低AG 分完場
因為第3，4輪真係有d比DJJ比下去
有d似 2016個時 一開始出哂大技 之後無技
btw佢攞番2016入兩個波跳過mascot仲好過跳taco啦

btw咁 最尾個兩個樽 48 47
又點解釋一開始個d又反而 50 真係亂咁黎

ag以後請打爆熱火

其實打和就直接雙冠軍好過啦
夾硬要D球員即場創新招都多餘

第4輪喎 你認真？ 呢下係成個 contest最勁所以佢先留喺最尾（以為）

咁佢要努力啲先

AG應該係想搞啲新意

或者應該果兩球係經典 ，今次入唔返就破壞咗

算吧啦咁就
打咗幾年都無乜進步

感覺上第3 4輪你比djj係合理d
但第6輪djj係完敗

所以係又比50分唔係又比 想做到睇OT
結果都成功左既 ot到出現dunk over taco
但係就衰係垃圾評判手上。

退步添
Fuck me 越打越好

唉 咁有心玩既人就贏唔到
之前nate個d炒冷板就贏哂

AG: 唉 我打nba只為左贏入樽賽
贏唔到 無心打了

第三輪 djj 我buy
但第四輪AG個dunk你係咪低估咗
我無搞錯既話AG係全世界第一個做呢個dunk

就係話第3 4輪 djj加埋100既話
ag應該要99 因為第3輪mama地
咁如果ag輸都係輸係個分數上限係50

但你個個位唔比DJJ
之後第6輪比DJJ
完全係搞到DJJ贏都贏得唔光彩

Show最緊要係做得好好睇睇
而家好肉酸啊

佢真係有心，次次都係有新意，係第二次有傷差少少

到最後以為冇晒招嘅時候仲比佢諗到請taco fall出嚟

炒熱晒個氣氛

唔比佢真係勁可惜

總之成件事都好胡鬧好carnival (雖然真係carnival)
跳水，體操個d比分有哂難度系數有哂標準
入樽真係比分隨心所欲

我意思係如果第三輪ag唔應該滿分既話
第四輪djj都唔應該

btw 如果djj最尾出360 behind the back咪好地地 學人玩ft line又唔度步

djj心諗 原本你早d比我就個個都會拍手掌
依家人地dunk over taco ，心服口服，你先黎比我，玩鳩我咩
真係抵ASG翻唔到身啦 下年實又柒番

唔係比賽本身都係show 形式嫁啦, 大家都明
但今年唔make sense呀麻

都岩，
其實final round係咪就應該唔好比分
直接一人入兩個樽之後投票呢
好似ddr個年咁

結果搞到大家都輸
AG輸冠
DJJ贏都贏得唔開心
所有觀眾把鬼火
評判比人屌

點解成日話佢退步
佢淨係射波都已經好以前好多
係控波仲甩甩地
以前都係咁上下

我覺得可以tie既
話晒籃球有overtime呢樣野
我覺得 final round同分 >睇 first round >再同分>dunk off投票

比起上年

真，n輸既結局
Dwade條弱智仔以為幫左djj
其實搞到djj仲撚尷尬

我都覺得應該final round 同分就用first round tiebreaker
咁先可以迫到參賽者首圈已經出渾身解數
而次名出線個個要增加難度先可以超越首名出線個個

16年
Zach 講過如果都係打和
會做罰球線360
AG 輸無咁嬲
兩個都唔同風格 好撚正
一個力學美學結個
一個直程滑行咁 好撚smooth

第二年創意爆登 但柒左
之後就傷左 無得玩

如果今年嘅表演係上年玩
應該完勝

今年計力學美學 無一個係AG之上
仲ddj串咀叫ag下年再參加
就算打和跳多五次都仲有氣
屌佢啦

Ddj wade兩個都要屌

俾人rob左兩次 罰球線=贏 創意同美感分冇撚哂 以後比跳遠啦屌 btw dwade今鋪真係好噁心

其實呢d只係虛榮黎
但係依家搞到全場無人為佢鼓掌
提起佢就記得佢黑左人個冠軍
相反，如果佢亞軍，可能世人會記得佢同AG有場好spectacular 既對決

如果真係好似fuck me咁smooth
真係無話可說
但djj之流。。。

AG:你自己玩飽佢啦

咁講真djj真係好尷尬
佢話自己唔值姐係擺dwade上台
真係冇咩可以講

我係佢就直頭塞個盃比ag話 you deserve it more迫佢拿個盃番去就算
仲係sportsmanship既體現

Ja Morant @JaMorant
y’all just made my decision easier 🤝💯

今年算係咁
3分賽夠刺激

係入樽賽 雙冠軍就完美

Gordon got robbed

依家唔只唔完美
仔爛尾

即係點

所以點解wade抵比pat用完即棄囉
果陣開200萬養老約比多佢啦

當年會覺得AG做唔到FT DUNK
但fuck me有機會做到air chair

屌你老母ag又輸

典韋食撚屎

老屎忽真係大撚哂

食屎狗

希望屌得醒佢啦

唔會玩dunk contest

應該拎過dunk contest 冠既人先有資格做評判

大把fans護航加鬼佬不嬲唔care中国
條撚樣計得好準

以前唔係不嬲搵d 入樽名宿
mugsy個d
今年5個本地薑得一個係入樽起家。。。仲有兩個係演員

黑豹

同埋如果唔係入樽專家做
咁不如final round由現場觀眾投票啦

wade, common係chicago 人(但wade同時係熱火人呢)
pippen 公牛明叔
黑豹 唔知
candace parker 芝加哥長大

有人爆咗料 dwade改分

黑豹係Wakandar人

問wade

全場起哄慫恿要跳過taco，Ag先焗住做點知咁都輸，以後咪撚參加喇。

其實如果咁都輸
應該做咩dunk都會拿47分 因為就算應該50評判都甲硬整到48 之後wade－1 就會47
所以可以番去訓教

依家贏左果個又尷尬，評判又比人屌，ag又冇癮。全輸真係多得典韋

睇三分highlight好好睇 真係衰喺入樽到

由搵個rapper加演員做裁判開始，你就知This is a show only

共占

同共占frd好極有限

Dwade

以前係咪咁

好似樣衰版kobe

Djj心諗輸左仲好，起碼有人安慰下。依家勁撚尷。

djj球球都差唔多 下下都between the leg
不過擺上兩年就贏幾條街

fair d講佢表現一d都唔差 係有人懶醒

Wade群埋奶共james到就知咩人品喇 當年扮咳串德佬 一早睇唔順眼 死果個應該係wade 唔係Kobe

今年望落幾個著衫都正正常常
中間頓同字母直頭型

而家搞到AG又嬲 啲球迷又嬲
贏左個個都唔開心得去邊
傻閪

輸左 個個都比掌聲佢 記得佢同ag既good show
贏左 個個都屌佢唔值得贏

佢今日根本就係要輸先係最好劇本，依家咁贏，全場氣氛超奇怪，真係輸左仲happy,起碼冇條刺。典韋今日真係做撚左朱西。

大家睇返replay 未出分之前 wade除低耳機 即係成個都係佢計劃之一

依家變左塞演員去真係好on9

係
佢知道its all,over

呢個係幾時？

呢張係神同Kobe喎

應該話，神同Kobe俾8分你，輸都輸得鋸

Common話傾好平手 即係俾48分ag
然後由評判投票
話有人冇做正確的事
Wade

2007

Djj球球都差唔撚多 下下between the legs 冇創意冇美感 between the legs第二次就應該冇50啦屌

根本今日呢幾個都唔撚識比分
wade同pippen自己都唔係入樽高手
黑豹同common唔駛講

ag真係勁好多囉cls

Pippen都可以FT LINE DUNK

計最後係
但係其實佢上一個dunk唔值50

賤

勁好撚多就唔係,單論last同氣氛計就應該比ag

睇返今日d練波片,ig真係毒撚黎,全程自己射波,又唔同人傾計,其他人又唔理佢咁

AG宣布唔再玩
你班人開心啦

除咗d wade真係冇人會開心

superman果球好似仲清脆過十年前果球，定係前左起跳?好顛

前面果D 9比50分攪到final焗要扣分來分勝負
DJJ同AG連續N球跳過人between the leg冇新意已經要扣分啦

支持AG玩三分賽

好有美感 ag 對 levine嗰年係咁多年最好睇嘅dunk contest

其實佢贏輸都唔會玩架啦
不過咁樣既結果真係大家都輸
只可以話得啖笑

超人個球好遠大大力轟埋去其實好勁

咁又係

係搵wade, black panther, common on9

wade本身唔on9
係冇人諗過佢會咁玩嘢

有無人解釋下點解Wade要咁？

忽上腦

除左益熱火自己友諗唔到原因啦

gordon 好似簽左中國公司鞋合約
jones 好似係nike人

似係以為冇人知 點知咁大迴響
Wade今次捉蟲

覺得係一場show咪鳩黎

Pp34>wade

明星表演賽，娛樂表演為主都玩呢D

Aaron Gordon比人黑撚咗兩次 on9

所以係對鞋寫wu han jia you

係囉
順下觀眾意咪好

依家真係想下年無人睇